條丁夠粗可惜短過鳩毛

切片蘿蔔？

感冒傷風呀on9

圖

早洩傷痛 射極不停 條丁緊張

自

咁就要切柒煲粥煲粥

鳩短 需剪 鳩短無人'損'

春袋痿縮 自瀆生涯從此結束

煲粥 煲粥 煲粥黎餵狗